《萬千星輝頒獎典禮》避風頭，改為出年1月12日舉行。

因為在反送中運動上立場偏頗而受到網民狙擊的無綫，近日有不少活動相繼宣佈改期舉行，今年《萬千星輝頒獎典禮》決定在明年1月12日舉行。

因視

完全唔撚想知

冇興趣

不嬲冇睇

其實我都唔明避咩？

清水灣山卡拉咁遠，撚有人圍佢咩。

1個月後原來佢覺得香港和諧左
睇黎支那國有舉動了

今屆最佳劇集肯定係《六點半新聞報導》 將劇本拍到新聞一樣 呢個真係無任何輸嘅可能

視后本身肯定係柒婆 佢果場鱷魚淚絕對係經典中嘅經典 但大波驊喺近排台慶劇《跌蕩英倫送中記》嘅演技又的確係電視劇史上嘅另一高峰

視帝都係謝振美同O記李狗之爭 振美勝在表現平穩日日四點半做直播劇都未失過手 但李狗近排表現突出自編自導咗幾套大制作 係今屆黑馬

飛躍進步男藝員應該係ER狗 雖然佢連對白都未背熟 但大家每日四點都睇到佢對演戲嘅熱誠 呢個獎可以俾到個肯定佢

飛躍進步女藝員就必定係爛口娟莫屬 雖然入咗行廿幾年無乜代表作 但單單係佢同柒婆果場對罵戲中嘅真性情演出就無可能會輸

最佳女配角 肯定係「姐姐」 不解釋

最佳男配角 肯定係垃圾筒人 亦都唔需要解釋

萬千光輝演藝人大獎必定係袁志偉 雖然退居幕後多年 但對新演員陪訓嘅熱誠同負出從未退減過 佢同李鵬果幕含情對笑絕對係膾炙人口 佢嘅付出奠定CCTVB今時今日共媒一哥嘅地位

無得取消。唯有推遲。但又唔可以推太遲

潮文

林大總統、光頭犬、何君堯、鄧小強呢？爭乜獎？

二打六黎

光頭犬：騰迅呈獻：大灣區網民票選我最喜愛男主角

何君妖：大西北鄉黑指定我最喜愛男主角

鄧小強：最佳新人

到一月又避

仲清水灣
出返嚟好好做人啦